KOL黎講 暫時好似得仇思達刪除晒FB舊文

仲有冇其他？

刪咗有咩用
我覺得佢實有backup

安安Hack入佢ac就知

Bob叔帝師仇思達你敢屌？

又係你個pr

反Bob叔反仇思達反劉細良仲唔係熱狗？

一定係